狗會日馬開返投注站聚集廢老，準備成為第五波疫情賽馬群組

狗會應該以為廢老已經打晒疫苗就無晒事，就開返晒跑馬，等d廢老聚集投注站成幾個鍾

【明報專訊】新冠病毒疫情緩和，馬會昨日起在日馬賽事當天重開19個投注站，並有限度開放沙田馬場部分設施，讓馬迷可進入使用，其中在新蒲崗崇齡街投注站外，不少馬迷席地而坐「刨馬經」，有人除低口罩。

有埋片